11.13 三罷！

一鼓成氣！我地已經冇退路
唔罷
就等死啦

麻煩幫手推下👇🏻

土瓜灣絕對需要set rb 11-13